GameStop game has stopped

利申：SH既傻散

外國班人靜靜放曬，
真係世紀大騙局

Wsb散戶收割連登散戶

低價入 機會嚟喇

佢哋尋日轉口風話個squeeze已經完咗

480平哂倉了

樓主係唔識英文定重倉put
成個Reddit都屌人買銀同係咁曬買gme既單

仲有人信...睇個價、睇個成交量就知咩事啦

仲要串77，何來既氣焰？

#1民主萬歲 • 註冊日期: 9/2/2019

反手Put

蘋果日報都用幾日先跌哂